睇過鎖鏈戰記GE入一入

今日追番依套,想問係咪應該睇左OVA先?電影使唔使睇?
第一集盲黎打大佬,咁多人物登場都唔知發生咩事

直接D講, 唔玩GAME係唔知乜事,
成套動畫劇情又唔係特別吸引, 係得打鬥場面唔差

有玩GAME先知佢做緊乜嫁....

ova 唔洗啦
電影版同動畫版一樣
世界線三條

1: game 入面個黑騎士係打黑之王失敗 絕望化之後進入 第2條世界線
2: game 係打黑之王成功既故事
3: 動畫係打黑之王失敗既故事 同1,2完全冇關係

好浪費，王道都可以做好d
個白毛好煩

白毛係真主角來
坦白講無玩過GAME 其實無必要追 睇第1集畫面就夠
劇情都係你救我 我救下你咁 搞下GAY咁
啲女角又唔吸引 吸引個啲得個幾秒

隻GAME係玩RPG育成?

玩e d

冇玩過game
第一集都唔似第一集咁
就好似有上一季既最後一集打大佬咁
一開始就已經打緊大佬仲要失敗
定其實真係有上一季？唔清楚